其實連登有冇kpop gp

成個音樂台俾泡狗霸曬

到時打交都似